[
    {
        "question": "Welche Aussage bezüglich dem normalen Vector \\(\\vec{n}_{1, 2}\\), welcher die Orientierung des Grenzübergangs festlegt, ist falsch?",
        "answers": [
            "$$ \\vec{n}_{1, 2} \\cdot [\\vec{E}]=[\\vec{E_n}] $$",
            "$$ \\vec{n}_{1, 2} \\times [\\vec{D}]=[\\vec{D_t}] $$",
            "$$ \\vec{n}_{1, 2} \\cdot \\vec{E}_{t, 2} = 0$$",
            "$$ \\vec{n}_{1, 2} \\times \\vec{D}_{t, 2} =\\vec{0}$$"
        ],
        "correct": 3
    },
    {
        "question": "Welche Aussage bezüglich dem normalen Vector \\(\\vec{n}_{1, 2}\\), welcher die Orientierung des Grenzübergangs festlegt, ist falsch?",
        "answers": [
            "$$ \\vec{n}_{1, 2} \\cdot [\\vec{D}]=[\\vec{D_n}] $$",
            "$$ \\vec{n}_{1, 2} \\cdot \\vec{E}_{n, 1} = 0$$",
            "$$ \\vec{n}_{1, 2} \\times [\\vec{E}]=[\\vec{E_t}] $$",
            "$$ \\vec{n}_{1, 2} \\times \\vec{D}_{t, 2} =\\vec{0}$$"
        ],
        "correct": 1
    },
    {
        "question": "Wie lautet die Sprungbedingung für die transversale Feldkomponente \\( E_t \\), wenn die Feldstärken vor und nach dem Sprung mit \\(\\vec{E}_{t, 1}\\) und \\(\\vec{E}_{t, 2}\\) gegeben sind?",
        "answers": [
            "$$ [\\vec{E}_t] = \\vec{E}_{t, 2} - \\vec{E}_{t, 1} = \\vec{0} $$",
            "$$ [\\vec{E}_t] = \\vec{E}_{t, 1} - \\vec{E}_{t, 2} $$",
            "$$ [\\vec{E}_t] = \\nabla \\times \\vec{E}_t $$",
            "$$ [\\vec{E}_t] = \\vec{E}_{t, 2} + \\vec{E}_{t, 1} $$"
        ],
        "correct": 0
    },
    {
        "question": "Wie lautet die Sprungbedingung für die normale Feldkomponente \\( E_n \\), wenn die Feldstärken vor und nach dem Sprung mit \\(\\vec{E}_{n, 1}\\) und \\(\\vec{E}_{n, 2}\\) gegeben sind?",
        "answers": [
            "$$ [\\vec{E}_n] = \\vec{E}_{n, 1} - \\vec{E}_{n, 2} $$",
            "$$ [\\vec{E}_n] = \\nabla \\cdot \\vec{E}_n $$",
            "$$ [\\vec{E}_n] = \\frac{\\vec{D}_{n, 2}}{\\epsilon_2} - \\frac{\\vec{D}_{n, 1}}{\\epsilon_1} = \\vec{0} $$",
            "$$ [\\vec{E}_n] = \\vec{E}_{n, 2} + \\vec{E}_{n, 1} $$"
        ],
        "correct": 2
    },
    {
        "question": "Wie lautet die Sprungbedingung für die tangentiale Feldkomponente \\( D_t \\), wenn die Feldstärken vor und nach dem Sprung mit \\(\\vec{D}_{t, 1}\\) und \\(\\vec{D}_{t, 2}\\) gegeben sind?",
        "answers": [
            "$$ [\\vec{D}_t] = \\vec{D}_{t, 2} - \\vec{D}_{t, 1} = 0 $$",
            "$$ [\\vec{D}_t] = \\vec{D}_{t, 1} - \\vec{D}_{t, 2} $$",
            "$$ [\\vec{D}_t] = \\nabla \\times \\vec{D}_t $$",
            "$$ [\\vec{D}_t] = \\vec{D}_{t, 2} + \\vec{D}_{t, 1} $$"
        ],
        "correct": 0
    },
    {
        "question": "Wie lautet die Sprungbedingung für die normale Feldkomponente \\( D_n \\), wenn die Feldstärken vor und nach dem Sprung mit \\(\\vec{D}_{n, 1}\\) und \\(\\vec{D}_{n, 2}\\) gegeben sind?",
        "answers": [
            "$$ [\\vec{D}_n] = \\vec{D}_{n, 1} - \\vec{D}_{n, 2} $$",
            "$$ [\\vec{D}_n] = \\nabla \\cdot \\vec{D}_n $$",
            "$$ [\\vec{D}_n] = \\vec{D}_{n, 2} + \\vec{D}_{n, 1} $$",
            "$$ [\\vec{D}_n] = \\vec{D}_{n, 2} - \\vec{D}_{n, 1} = \\sigma $$"
        ],
        "correct": 3
    },
    [
        {
            "question": "Wie lautet die Sprungbedingung für die transversale Komponente des elektrostatischen Potentials \\( \\varphi \\), wenn das Potential vor und nach dem Sprung mit \\(\\varphi_{1}\\) und \\(\\varphi_{2}\\) gegeben ist?",
            "answers": [
                "$$ [\\nabla_t \\varphi] = \\nabla_t \\varphi_{1} - \\nabla_t \\varphi_{2} $$",
                "$$ [\\nabla_t \\varphi] = \\nabla \\times \\nabla_t \\varphi $$",
                "$$ [\\nabla_t \\varphi] = \\nabla_t \\varphi_{2} - \\nabla_t \\varphi_{1} = 0 $$",
                "$$ [\\nabla_t \\varphi] = \\nabla_t \\varphi_{2} + \\nabla_t \\varphi_{1} $$"
            ],
            "correct": 2
        },
        {
            "question": "Wie lautet die Sprungbedingung für die normale Komponente des elektrostatischen Potentials \\( \\varphi \\), wenn das Potential vor und nach dem Sprung mit \\(\\varphi_{1}\\) und \\(\\varphi_{2}\\) gegeben ist?",
            "answers": [
                "$$ [\\nabla_n \\varphi] = \\nabla_n \\varphi_{1} - \\nabla_n \\varphi_{2} $$",
                "$$ [\\nabla_n \\varphi] = \\frac{\\nabla_n \\varphi_{2}}{\\epsilon_2} - \\frac{\\nabla_n \\varphi_{1}}{\\epsilon_1} = 0 $$",
                "$$ [\\nabla_n \\varphi] = \\nabla \\cdot \\nabla_n \\varphi $$",
                "$$ [\\nabla_n \\varphi] = \\nabla_n \\varphi_{2} + \\nabla_n \\varphi_{1} $$"
            ],
            "correct": 1
        },
        {
            "question": "Wie lautet die Sprungbedingung für die tangentiale Komponente des elektrostatischen Potentials \\( \\varphi \\), wenn das Potential vor und nach dem Sprung mit \\(\\varphi_{1}\\) und \\(\\varphi_{2}\\) gegeben ist?",
            "answers": [
                "$$ [\\nabla_t \\varphi] = \\nabla_t \\varphi_{1} - \\nabla_t \\varphi_{2} $$",
                "$$ [\\nabla_t \\varphi] = \\nabla_t \\varphi_{2} - \\nabla_t \\varphi_{1} = 0 $$",
                "$$ [\\nabla_t \\varphi] = \\nabla \\times \\nabla_t \\varphi $$",
                "$$ [\\nabla_t \\varphi] = \\nabla_t \\varphi_{2} + \\nabla_t \\varphi_{1} $$"
            ],
            "correct": 1
        },
        {
            "question": "Wie lautet die Sprungbedingung für die normale Komponente des elektrostatischen Potentials \\( \\varphi \\), wenn das Potential vor und nach dem Sprung mit \\(\\varphi_{1}\\) und \\(\\varphi_{2}\\) gegeben ist?",
            "answers": [
                "$$ [\\frac{\\nabla_n \\varphi}{\\epsilon}] = \\frac{\\nabla_n \\varphi_{1}}{\\epsilon_1} - \\frac{\\nabla_n \\varphi_{2}}{\\epsilon_2} $$",
                "$$ [\\frac{\\nabla_n \\varphi}{\\epsilon}] = \\nabla \\cdot \\frac{\\nabla_n \\varphi}{\\epsilon} $$",
                "$$ [\\frac{\\nabla_n \\varphi}{\\epsilon}] = \\frac{\\nabla_n \\varphi_{2}}{\\epsilon_2} - \\frac{\\nabla_n \\varphi_{1}}{\\epsilon_1} = \\sigma $$",
                "$$ [\\frac{\\nabla_n \\varphi}{\\epsilon}] = \\frac{\\nabla_n \\varphi_{2}}{\\epsilon_2} + \\frac{\\nabla_n \\varphi_{1}}{\\epsilon_1} $$"
            ],
            "correct": 2
        }
    ]

]
